澳洲: 5 年 visa 後請依舊排隊移民，係同大陸人同一條隊

澳洲打擊香港假難民不遺餘力
移民撚又扮走難

澳洲佬幾時都係站係不敗之地
得英國佬還歷史債要孭 300 萬香港高級難民條數